家中放觀音像被質疑 基督徒何君堯：有什麼問題？我是中國人

立法會議員何君堯幾乎每天晚上都會在家中進行facebook直播，發表對社會議題看法之餘，亦回應網民提問。近日有網民發現，自稱基督徒的何君堯家中擺放了一尊觀音像，因而質疑他是否真正基督徒，何君堯昨晚於fb直播中回應事件，反問「有什麼問題呢？」

何君堯在直播中指出，該觀音像是其母購入及擺放，「我覺得幾好啊（觀音像放家中），我對中國……我是中國人來的嘛」，又反問「所有（東西）都是擺設，有什麼問題呢？」

至於基督徒家中放觀音像是否恰當，何君堯只說「人言可畏，我們是清者自清，謠言止於智者」。他之後取來一樽酒，稱「難道有酒放在這裏，又是供奉酒仙？」

他強調，「這些網上欺凌、中傷人說話不要得」，預告未來要搞「反對網上欺凌運動」。

我宜家先知道原來基督徒所講嘅「唯一的神」嘅係觀音，唔係耶和華！
真正的基督徒唔知有啲咩想同何君堯講呢？
我唔係基督徒都先贈你一句：死後落地獄啦！

支國人? 支共一向無神論架
真係好撚柒蠢, 投票俾佢班人真係白痴都不如

睇聖經la屌,拜其他偶像落地獄呀

觀世音係古印度人
唔係支那人

聖經有講如果家中其他人信其他神要點做嫁
落地獄

越黎越九唔搭八，思緒超級混亂，已經違反《精神健康條例》，不適合做議員

連基督徒身分都係假

不可拜別神，唔係基督徒都知啦

基督徒表示強詞奪理

十誡都未識
偽基督徒

共產黨係無神論，你又觀音又耶穌想點

基督教好似單神論架喎

咩料呀佢 議員精神有問題可以DQ?

飛機杯黎
你班撚樣識乜閪

中國人身分會唔會都係假，話晒佢都係喺英國讀番書（自稱）

有d中國人以為南海觀音
南海就係中國領土

乜都可以拉落 我係中國人 度 擦鞋擦到佢

送子觀音先啱

詩篇 26:4我不跟虛偽的人來往，也不跟偽善者同夥。
詩篇 26:5我厭惡跟罪人為伍，也遠離邪惡的人。
落地獄啦仆街

鬼叫你係基督徒咩?

係堅持唯物主義既中共統治下竟然敢拜觀音

脫離母子關系

洗唔洗同你班撚樣交代？
垃圾港燦

晚晚對住觀音像祈禱

佢想點

根據聖經講
人類係上帝耶和華造
全都係阿當夏娃後代
點會變成炎黃子孫？

哦, 仲撚衰
而家中國最怕印度人

炎黃熱血既基督教徒

佛教幾時又變左made in china

酒可以飲，觀音像除咗拜仲可以點？丁？

只要係中國人就做乜都合情合理合法

佢顛左喇

十戒第一句 除我以外 不可有別的神

基督徙身份都係假

咪就係 佛教點會係支拿野

炎黃四面獸身
算唔算係神？

果然係漢奸 又話home country 係香港 又拜印度人

煞無赦

佛祖：我食開咖哩個播 幾時轉左食小籠包

仲有咩係真㗎？

異教徒

河妖： 咖哩餡小籠包 得唔得

因為佢係基督徒先投佢 想同聲同氣

你都咪話呀
啲師奶個個都以為佛教係中國本土宗教架
特別係聲稱自己「信佛」果啲

人言可畏 清者自清 謠言止於智者
依句都好屈

出埃及記 20:5 不可跪拜那些像，也不可侍奉它，因為我耶和華你的神是忌邪的神。恨我的，我必追討他的罪，自父及子，直到三四代；
出埃及記 22:20 祭祀別神，不單單祭祀耶和華的，那人必要滅絕。

今次真係殺無赦

中國人就是多騙子

你係濁者更濁咋

支那漢傳佛教跟印度本土大小乘佛教都唔一樣 禪宗更加係教外別傳

觀音被中國人

佢講得岩
正因為佢係中國人先做得出

觀音又關中国人事

乜撚都話自己中國人

南海觀音

正

古印度大陸北部曾被希臘征服

觀音可能係耶穌同鄉🤣🤣🤣🤣

不要利用觀音來作擋箭牌
真不要面的西人

比人笑你基督徒放觀音像,
就係曲解你意思, 係網絡欺凌

當日大大聲去集會鼓吹民眾殺人,
又係人地曲解你意思

虛報專業資格去呃個立法會議員職位,
又係中文曲解左你個英文原意

真心想問下
精神錯亂可以做律師咩?

印度係中國敵人喎

觀音係撚中国人咩

南海神尼啊

朋友，你返印度食蕉啦

佛祖真係見撚到都要顯顯靈屌柒佢先得
嘩屌你被中國人

我屋企都擺放觀音

南海鱷神

唔好俾佢停

雖然支那人係無神論者, 但支那民族主義卻近似極端宗教

漢傳藏傳都好
都一定係話印度傳入黎
點會屈到觀音變中國人

身體沒有靈魂是死的 信心沒有行為也是死的

漢傳佛教係經西域傳入中土
唔係直接由印度傳入
"佛"呢個字原係西域土語

何君堯
你不如話：
你地以為依個係觀音？
你地曲解左啦，其實依個係聖母像

基督徒俾人話係耶撚多呢班人唔少 然而佢地粒聲都唔出唔為自己抗辯

菩提本無樹,明鏡亦非台,本來無ㄧ物,何處惹塵埃

自稱中國人，但只得禮義廉。

澳門個觀音像就真係成個聖母咁喇

好似19才子都有講過

邊有得駁
要跟足新約已經夠難
舊約簡直要做野人先有可能做到

好多人以為觀音係中國人
就好似好多人以為耶穌係歐洲人咁

耶穌夠唔係支那人

可以喇！

佛教唔係源自中國 亦唔係中國國教 小學雞都知啦
無常識都有睇西遊記 去天竺取西經 天竺咪印度lor
何議員不如都係慳返唔好講野啦 7少陣當幫下建制派

好多港女返教會嘅都會搞錯

睇得tvb劇多

觀音印度野黎架喎

觀音像當擺設其實得唔得 ?

觀音關中國人咩事 ?
基督教規定唔可以拜偶像

有中國特色嘅基督教徒

穌仔阿拉伯人黎

信一個拜中東人既歐洲宗教
屋企放印度人神像
愛一個信無神論既國家

中國式耶撚

只要無係支那人 就可以解釋一切

抽乾水

中國人拜印度人可恥